點解Venus咁睇唔開要讀中大?

A1 中大人類學

朗朗都係人類學

咁既分入乞食科

Cctvb劇入面個撚個係狀元 洗撚理佢乞唔乞食咩